你地今日約左時間仲去唔去拎機？

你地今日約左時間仲去唔去拎機？

？